盡力24小時秒回 （2）

竟然爆post

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

聽日見！

識唔識點係度引用上個post啲回覆

我好蠢

唔知其他手足揾唔揾到依度

犀利

秒埋我

秒

唔會

打機打到眼都花

玩咩？

手機game咋

咁細個Mon 我會睇到鬥雞

好

叫我怎假設從來沒有你這對象
好撚想叫下春呀

...岩先見到ex update fb....講左句野係佢以前成日嫌棄我既對白
明明佢唔係講緊我,但不其然就自行對號入座覺得好似俾佢攻擊緊咁....
突然之間心好痛....
......真係同佢分手後我先明白到咩叫原來心痛係個心係真係會拿住痛,唔係純粹係一種心理感覺

唔知可以同邊個講....唔敢對身邊朋友講....
唯有對住網絡樹窿講....

你同ex散左幾耐喇？？

分左未夠一個月呀....然後如果我地仲一齊,琴日就係我地7個月紀念......
唉.....其實見到唔關自己事既野都可以對號入座痛同心虛到咁,先前既關係都真係唔健康同扭曲到一個點....

我覺得你啱啱同佢分開
仲未接受到冇左佢既生活
唔好諗禁多啦 我覺得如果你同佢都冇可能再一齊返
就儘量都唔好再睇佢啲野啦
傷心只會係自己 佢唔會知你有幾傷心架
但係你地先前既關係係點先？

我好努力咁適應緊無佢既生活嫁啦....唔想煩人既情況下,瘋狂咁聽歌催眠自己要放手...(聽類似富士山下、羅生門依類歌...)
但亦都好老實講,同一時間我好矛盾咁唔捨得放低佢....
仲係好病態咁會每日睇下佢有無update fb.....痛下好似有D存在感咁
心內係度諗緊如果宜家改善下自己,之後係唔係會有資格搵番佢....(然後腦內同時安慰緊自己,其實我改善左自己時,可能都已經無興趣搵番佢了)

分手係佢提出既...其實佢對住我唔開心左好耐,我已經偷多左好多時間
我依排睇本講男女關係既書,發覺我同佢係完全中哂入面既全部伏....
....就更加覺得係唔係可以拎依樣作為解答....
....因為我R復合時,佢係有問過我,點解一直都係愛但係都係解決唔到問題...佢要原因,而唔係淨係用個愛字黎說服佢繼續
....佢係唔捨得我,但我都未能夠說服佢理智個part去到我復合....

sorry for 1999

直接啲講其實佢應該係同你拍拖好攰
其實有冇諗過自己同佢相處方式有問題？？
我覺得佢係知你係愛佢既
但係會唔會係佢覺得自己付出太多或者單方面付出？

絕對係相處方式有問題....佢覺得同我溝通唔到....
覺得我唔明佢.....
又成日覺得我講野無邏輯....但後期已經發展到佢根本完全無興趣聽我解釋我既邏輯,佢已經直接覺得我唔合理係度講緊廢話

邊個付出多D依D就無謂計啦....愛情唔係講公唔公平,都係講願唔願意既姐...
....佢都認同我係付出多D個個....佢知我係好愛佢好鍚佢....
但同時佢亦都覺得我係咁傷害佢....所以as package佢都係會情願唔要

XD睇完書我咪明囉,原來女人最鍾意既俾意見俾關心,係男人眼中就係唔信任能力....
係扣爆分所以點加分都無用....

咁大家溝通唔到又真係好難一齊既
重點係佢已經完全唔聽你講野
已經覺得同你溝通唔到
其實我覺得佢都唔係話好愛你
直接同你斷絕溝通喎

因為佢係好重視邏輯同埋認真既男人....而我又係一個比較跳Tone既女仔....
我已經好盡力咁講番我成個邏輯嫁啦....但佢都係覺得唔滿意...
其實我自己都壓力好大
係邏輯同埋我之間,佢都係揀左邏輯....
我D FD瘋狂鬧我點解仲係咁幫佢口兜....但佢既好係靠感受細節,而唔係講佢做過D咩特別野...

分手後又無斷既...IG FB照HOLD,無block任何通訊軟件
但佢只係會開一個君子Mode去對待你咁解....同埋繼續佢既直直子攻擊囉....

個刻R復合R唔到我都知可以放置play,諗住遲下先重新追番佢嫁啦....(如果仲有心)
其實重新追既輸數仲大....佢會開100%既理性Mode同100%既alert mode對我.....
...我宜家係諗住要裝備下改善下自己,善用對佢既愛作為動力...雖然都未必係用得番係佢身上(笑)

我覺得放低會比較好
兩個諗野方向唔同
你又覺得大壓力
其實同另一半相處最緊要舒服
我覺得裝備下自己係好事
咪當比個機會自己成長下

其實我認定左依個人後,我既最期望要求只係想佢包容多D我....
無奈我發覺我幾包容佢都無用,佢已經無興趣再包容我....

初步諗係想放低左先...不論之後追唔追番佢都好,我宜家既mode係做唔到提升自己依點
....但....真係最難是放....自己又唔捨得放,好似一放就真係放左依個人咁(笑)
道理上其實會明白真正放低係諗起依個人都唔會再痛,但實際操作又唔想對依個人完全無感
真係日日都卡關到好煩....

btw俾我發洩左一陣又聽左陣歌之後,舒服左好多了...起碼無咁痛
我試下訓教先了,多謝你....
....希望唔會又中途醒然後係咁諗野啦....
你都早D訓啦....thx....

中途醒左訓唔返可以搵我呀如果我未訓
做慣左人樹隆啦！！

叫啦 我聽

有時就算攞出黎講都未必有用，對方跟本唔想去遷就或者就包容您，我以前個ex就係咁。。

您問佢邊度有咁正，介紹番

如果係嘅話 香港好多人呢幾個月應該發左達

所以話藍絲真係on99

食飽出去cwb行街，大家萬事小心

其實心中無愛,就唔會有心去解決...道理我係明....
......我覺得我只係溺水掙扎緊既人,見有野浮係度就好自然係想抓住
已經考慮唔到舊木究竟承唔承托到我既重量.....
......我只係賭緊佢到時仲有心去解決,仲會有個種好奇心,仲會有一絲既不捨
好傻,守一個虛無既希望

多謝你....
.....我都唔知究竟聽歌係唔係好事....
因為宜家由醒左諗起佢,變左醒左諗起D歌,再諗起佢....

慢慢黎啦
係真係會好唔開心
但係呢啲野真係要自己諗通先得
我都用左差唔多成年先諗得通放得低
但係你要知你為左佢傷心為左佢煩
佢唔會知架 佢仲可能已經習慣左生活冇你
所以搵下啲野比自己做下
得閒搵下朋友出去食下飯飲下野
慢慢習慣下其實冇佢你都可以好開心

努力緊...宜家叫做每個星期幫自己定個目標咁....希望俾自己有個進步既動力
已經開始約番人做運動....都唔想自己咁自閉咁頹
....佢作為飛我個個,加上佢既理性,我有信心佢會OK過我....無左我既佢大約真係會好開心

.....佢岩先還番先前我俾既旅行錢俾我,我見到又係好痛....點解係都要計到咁清....

就算宜家有搵人傾下分下心,都係上唔到心....有D野預示到結局,減痛效果其實都係低....

唉....出去行下街先....

其實佢都想同你斷
佢比得返錢你其實都唔想再有瓜葛同後患
佢都做得幾決斷其實 佢想同你無拖無欠
其實佢都做到咁 我覺得你真係要放低
同埋你地之間其實仲有冇機會你自己都feel到
無謂嘥時間係啲無結果既人或事到
我都經歷過日日諗住佢
做任何野都好無力既感覺
但係老土啲講句真係要時間囉
同埋呢啲野旁人真係幫唔到幾多
只有靠自己諗通走出黎
但係你地依加仲會唔會成日見到個啲？

我明，如果我鐘意佢，只有一絲希望我都會博

誰能前來給我吹簫

依一面係好符合我心目中理性同埋君子既佢
反而我R復合時個一個不捨同掙扎既佢,先係真正令我驚訝
可能我D朋友都講得岩,其實我都真係唔夠熟悉佢(苦笑)

唔會見到面....係真係可以從此別無交集個隻....
依樣係理性上可以係一種幸運,易斷
但同一時間亦係點解我感性上仲會咁想死攬住唔放,因為我一放,就會係永遠,現時努力既只得我一人....

你係咪當時都搏到最後一刻,先死心放棄.....

係呀，不過會好心痛，我個時喊到癲左。。要好多時間先平復

係會痛到PK,但咁就可以真正說服自己無希望唔需要再多諗
同埋真係唔想將來後悔自己無做盡....
....大約就係點解明明咁無希望,我都仲會FF既原因

笑,只係一個現實咁絕望既情況,其實宜家出聲定隔一陣先出聲先可以maximize 個機會,我都睇唔透....簡直每一步都有種衝向死亡既壓力....

都係，沒希望就自然可以放低，唔好俾自己後悔，下個會更好，加油呀！

今日手足做到嘢

無野做 r下水吹

早訓咗 sorry

借咗咁耐真係以為冇代價？

10點幾就訓

行完街街 再加今日9點堂

上咩堂

humanites

應該好悶

差少少訓着上完返hall睇龍珠

走堂咪得

有fd返咗 齊上齊落

咁咪齊落唔好齊上

屌 今朝諗唔到

分左手之後 覺得一時好無野 一時就繼續傷春悲秋咁
就黎覺得自己精神有問題

有啲咩關於你哋嘅 放低係度啦 會好啲

發現佢根本無真係鐘意過我
一時係好嬲 一時就仲好想見
唔知幾時先可以淡忘

到你習慣咗就可以淡忘㗎啦

大半年都放低唔到一個只係傾左個幾星期嘅人
依家有時仲會因為佢而唔開心

我依個post加上個post有7成嘅手足都係話想放低一個人

笑,我都係咁Loop依樣野,同FD講就會俾人屌又Loop...無人體諒,叫我如何敢發洩?
不過琴日我機緣巧合去番同佢第一晚開始經過過既地方
好恐怖地當時曾經出現既事物已經消失....
....然後抬頭望天,係一個紅色既血月

我覺得係上天暗示緊俾我聽,你以為唔會變既事物,都係會變...更何況係感情,收手吧啦唔好再執著了
於是有D收起左現時再騷擾佢既念頭了....

情困最傷心呀...因為同自己太close,係切膚之痛....
其他我都相信自己可以消化,但情傷...很難

從來冇人講過容易... 但難極都要做㗎

所以痛苦時係度發洩下回下Hp囉....
....因為都真係費事同朋友講了...

有冇好啲啊？

努力緊,雖然心痛ing

嗯 你已經好努力㗎啦

多謝~傾下其他野會好D~今日咁岩又有新JOB,公事忙D又可以諗少D
係呢,你做盛行嫁

仲讀緊書不過格硬要講嘅話我係part time 水吧

係青春呀!
襯未出黎做野,真係要盡情玩啦
番工雖然搵多D,但都困身好多XD

自摺下先最鐘意留係張床

有時唔係時間問題 係你真係投入左 或者好似好夾咁 但突然無左既感覺好難受

人成日都為左愛情唔理智😐

XD好似見到舊時既自己咁

如果用一D唔理智既方式可以令自己更容易回復理智,都未嘗不可
雖然,仍然在痛

頹廢嘅大學生活

前線好閃點算

但係咁樣好犯賤 真係
不過我明會忍唔到去做⋯

我都試過俾佢哋閃親幾次

琴日俾FD點醒左
既然我目標唔係永別
即使今生有緣無份,能做個偶然可以互相取暖下既朋友,都係我昐望既野
我就會想宜家忍下手,等未來大家放低D,有條件再搵番佢
雖然,我知佢根本完全唔希罕
係犯賤,但就由我啦....
係蠢,人生又可以咁蠢幾多次呢
笑

琴晚發夢見到自己返到銅鑼灣示威，不過唔係食 tg 走甩，係比4-5隻狗圍住嚟打，打完幾棍之後就扎醒咗

巴打你精神好似有啲太緊張啦 有冇方法抽離下

呢排要諗搬出去住離開父母

目前只有撚蜥蜴釋放下

你要明白到你真係有一日放低左嘅時候, 仍唔會再喺你腦海中經常出現, 回望返一切可以置之一笑, 咪當係一個經歷囉
唔係話唔相信愛情, 而係人生就係咁
祝你快啲可以放低呢一切對你黎緊將來不必要既包袱

你興趣都幾得意
蜥蝪可以點撚, 佢識比反應你咩

手足有冇嘢要幫手

唔係因為政見不合啦, 而係人大左都要諗既問題, 小弟今年25了

photo or video jj

會比的， 上次帶埋佢上獅子山

蜥蜴jj都有

哦 咁又真係會有好多嘢煩

請將垃圾帶走

帶上獅子山
因住佢走甩左回歸大自然

影片擺唔到上嚟

每次去和理非都有帶佢出嚟 費事驚佢食tg

煩係煩錢姐好老實
出去住會產生2,3萬本身不必要嘅恆常支出

巴打你咁講你都有去前線?

一直都係前線

星期日全身食4-5粒 tg同小量水炮

無比嘅尊敬
我唔敢上前線, 呢排都只係去和理非...
萬事小心啊, 學老共話齋身體是革命的本錢

係香港 住先係最貴

手足 有冇出現後遺症

其實我都負擔到嘅, 只係一搬出去就玥租一世, 買樓就更加唔洗諗

有掛？ 隻手 獨特有一個地方好多紅點， 而且刺痛

係嘅 反正都買唔到樓 但男人有自己地方始終都好啲

有冇睇下義診果啲 辛苦你啦手足

點解人要出軌？

你點估到連火車都會出軌

其實知既....
其實我係可以再見亦是朋友個TYPE....都無感覺既時候,有一個都叫熟悉你既人傾下玩下,都OK既
所以面對宜家依種一下子由極親密變到完全陌路既情況,實在係有D難以接受
....實在恨不了對方呀

我太實際啦, 計過數, 如果出去住就要放棄而家享受緊既野
都係嘅, 男人終歸都要有屬於自己嘅地方

時間可以消滅一切, 而家你搵返啲人/ 興趣去寄託
令自己忙到無時間諗起佢